[Welcome Courtois] 皇家馬德里球迷吹水區(156)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
—Fábio Coentrão
—Vinícius Júnior
—Andriy Lunin
—Raúl de Tomás

Out on loan:
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)

Gracias Cristiano

on lun 9

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

拿華斯
高仔

世3

肉酸咪撚騷擾牙包啦 搞到佢開錯po啦

【體育】皇家馬德里門將基羅拿華斯表示將與新加盟門將泰拔高圖爾斯爭正選，不會求轉會。

皇家馬德里周三以3500萬歐元簽下車路士門將泰拔高圖爾斯，這意味原來的正選門將基羅拿華斯（Keylor Navas）難免將退居二線，這位哥斯達黎加門將接受訪問時強調不會離隊，「我會留下來，將盡一切努力保住皇家馬德里正選門將地位。」

31歲的拿華斯2014年以1000萬歐元加盟皇馬，在名宿卡斯拿斯1年後離隊，就取而代之變成正選門將。雖然多年來一直有傳球隊希望買入迪基亞把守大門，但拿華斯的表現也十分穩定，結果3年後才有著名門將加盟。

拿華斯多年來替球隊上陣141場比賽，贏得3次歐聯冠軍和1次西甲冠軍，自然有自信能與高圖爾斯一決高下，不過教練和球會恐怕早已有了答案。

拿華斯好似做兵咁
出盡所有都係俾女神嫌棄

樓主出cheat 關我咩事

拿大哥無了
準備走
高華石又去車仔

拿華斯=會員123Alice

拿大哥=拿祖
摩迪就真係準備走了

西甲，歐聯3連霸
但準備坐啦

莫衰有

你樣衰有

Ho ball navas
支持

Naval

Navas

呢個樓主好高汁！

好波!

呢個真

收皮啦肉酸

funson reported

西甲出cheat

真名王

以己度人

好波！

1隊波 5個 GK

全力支持Navas爭贏

Good Luck 露Lin

肉酸

你=肉酸a0狗

佢系

d lo個時咪又係咁講

愛我嘅手足請正評！

正評咗

多謝你！

in Navas We trust

贊同請正皮

做得好!

唔使講都知我俾咩啦

靚名王去mu做ddg副手啦

好兄弟s !

牙維真係好記仇~

希望呢一年古圖不停説服世三
下年一年約再用高仔做籌碼應該有得傾

世三唔續約先算啦,仲要下年28

可否唔等到下年

1年約平平地3 4千萬簽返黎當condom玩2 3年is ok

有牙辛 牙維 goes
肯定唔會買世3

真,下年清摩迪拉膠navas繼續玩幼幼

咪就係希望古圖tum佢唔續
咁既話古圖單deal就100分了

以靈魂愛你

摩迪

下年高仔+50m內換世三

你用肉體愛宇城飛
拳頭對拳頭

佩爺爺話要自己培養 ~

收到咩搭配風

你個口成陣酸宿味

只可以說留到的話真係要迷佩了

又唔係一年約 典解唔留得
利雲公開想走 拜狗咪又強留佢～

放晒牙朗摩迪 玩閪毛呀

佩蛇太仁慈 唔會強人所難
好似我咁

真名王比人cap左圖 笑死

摩迪下年35啦 仲玩到幾耐？

摩迪留隊
你會～～～

佢今年9月先33

佩蛇尊重摩迪決定 如同當年沙比一樣
比掃把上位

佢咁搶口 唔出奇呀

佢如果想黎拎冠軍又何嘗唔係當皇condom
根本就各取所需

今年目標都係練人為主
雞胸都預左硬食

Theo ——> 皇蘇
皇蘇應該係西甲隊中同皇最fd
用5月+錢換William Jose 回來啦吊

當皇蘇傻架咩

點解有人傳緊皇簽SMS

屌你老味 送多個火車頭比佢

Fake news
同傳賓周走一樣 我只信會員摩迪

剩係吹到100m 就知皇唔會簽啦

好兄弟！！

變咗阿妓多過100m就唔洗諗

Welcome Oyarzabal

係50m

人地獅子開大口又同佢癲咩
意假+未證明自己

你用錯ac牙

卡吐咁高 改造佢黎打中鋒啦

咁應該下年先買
等佢比車狗雪番一年做前鋒訓練先

奧耶沙巴同william jose都j

要為佩蛇抱不平

咁你係咪想丁五月仔！

個樣就肉酸味

Welcome world three!!!!

佢肯簽前鋒 組團飛馬德里幫佢含

靜啦打呲

你冇資格叫人靜

Ok
1.豉汁炒蟹

肉酸9

鵝要消脂

佩雷斯不會單獨會面摩迪，皇馬堅決不允許其離隊

硬起來吧 佩主席！

佩蛇又贏

等左一個夏天 簽得一個閘兩個龍
佩狗落台未

8月31: modric to inter

Modric to inter i think 85%

摩迪以前皇馬ig每張相都會like
而家幾日無like過
我好心痛

會否學當年咁罷操

簽埋rodrygo

講到尾你都係想搵人幫你老世含

唔好反我 我地一齊追擊佢！！

一個前鋒的消息都無

Eden Hazard issued a come and get me plea to Real by admitting the time might be right for him to leave Chelsea and, on his team-mate’s future, Courtois added: “Wherever I go Eden must come along. We will not let each other go.”

如果世三冇嚟你坐冷板算啦屌

佩雷斯主席&盧sir: 假9 辛 bale 賓施馬都可以嬴任前鋒

Welcome world three

車路士強行留著夏世三是殘忍的

請原諒我 原諒我不成熟..

shut up please

肉酸 肉酸 肉肉酸酸

珍惜隻25仔ok?

佩蛇高價賣左你件垃圾都算勁

未發功=/=垃圾

我全都反

咁就唔幫你了

希望歐聯盃賽一個龍
聯賽又一個龍
唔想navas 只係出啲無關痛癢嘅比賽

聯賽卡土 盃賽拿華斯

R聯16強止步咪又係爭位

佩仔今次終於撚到大球會車路士

世清也會撚到大隻佬宇城飛

打左又話比你聽咩

連eriksen23都唔敢串 垃圾

驚受傷

Courtois:「Jump jump little kangaroo, Madridista can f***** themselves.」

人誰無過

Kovacic係咪都要走了

走左啦

下年再見

師兄坐左幾耐

但講咁耐都未見到官宣
諗住有轉機啫

Tests confirm Jesus Vallejo has suffered a fibrillar rupture

Julen Lopetegui had been planning to give Jesus Vallejo a chance to shine at Real Madrid in the 2018/19 season, however tests have confirmed that the defender has suffered a fibrillar rupture and will miss a month.

玻璃人

鳩頭其實真係好撚勁 當年馬體都勁到傻
但係navas

屌 等咁耐 佩仔居然簽個龍

皇迷質素每況愈下

主席質素每況愈下

好彩仲有我地2個

加埋世清

中場夠人咩，靠施巴同m洛？

仲有你呢D真阿假皇

盧sir完全信任西班牙幫

盧蛇好似想打4231
防中 中中位得2個
卻摩米施洛share2個位

呢件堅係好野嚟

推卻仔踢攻中算

新仔Federico Valverde

如果摩迪唔走 可以比佢留一隊~

走呢

你爛袋

走唔走都爛ok?

一早已爛

施丹見到佩雷斯咁傻閪 會否用個頭撞爆部電視？？

u 259

唔好咁話自己

全部波台人都曾被佩狗出賣

受害人數之不盡

宇城飛也被你所害

打左又要同你交代咩

你老母也被你所害

駁唔到

笑左出黎

好!!!!

突然有貢多正皮好唔慣！

突然又貢多負皮好唔慣！

on9 topic

個Post尾仲有人話鳩頭黎唔錯 萬一Navas跌Watt都仲有人用
但係而家個情況係呢條撚樣35m空降落黎 極大機會搶Navas個位

如果本身唔買任何龍門 情況會係Navas繼續擔正
盧仔作為新星都可以上場踢數量可觀既比賽黎成長(反正前場咁既閪款都輸多 唔爭在比佢吸經)

而家個情況 先唔同你講Keyword跌Watt與否先 成件事其實已經好撚差
垃圾鳩頭黎左 先唔講佢除左身高優勢守高波 根本唔特別勁過Navas 甚至Keyword都仲勁過佢
而且鳩頭本身份人又25 黎番工定踢波都成疑
一個屈尾十交行貨 唔落力踢 然後Navas又因為雪凍左跌左Watt 就完全無晒正選龍用

除非你同我講佩仔買左佢番黎唔影響到Navas出場機會咁神奇啦
唯一可能Keyword自己爭氣 出力訓練操Fit自己 到時垃圾鳩頭見底佢繼續擔番正

不過講到底今年都係凶多吉少 前後不穩 摩迪都話想走
大家準備定機票去屌奶星就差唔多

BTW 反鳩頭黨點名
1.G_Bale11

成名前幾勁都有 詳見J....

個問題係Keyword已經32
冇人可以保證佢狀態可以keep到幾多年
而家35m買到個起碼top 5既龍門
雖然唔係最急切
但完全係冇壞
今年唔買big name就擺明要比新人吸經
有冇top fit既keyword都預左唔會有盃

而且如果鳩頭真係打到好撚柒
洗驚keyword冇得打咩

同我上面講既一樣 只怕到時鳩頭又柒 Keyword又雪到硬晒
當年聖卡斯都係雪幾雪就手都硬鳩埋

Anyway 要搵人代替Navas 我只寧願當日買Kepa或者DDG
鳩頭真係一個好撚普通既高龍門

咁就要多謝光頭佬叫停20m kepa
但鳩頭整體黎講都係穏健接高波屈機 反應快
係比美斯射大細同charlie adam笠死柒d

呢單野最開心就係佩仔 終於買到心目中想要既高龍

BTW 皇區係咪咁撚多人迷鳩頭 追住黎負評我好撚痛

真係等到keyword跌watt先買
就未必用35m買到同級數龍門
同埋有啲高波 差幾吋就係差幾吋

淨係35m 就買到個一線勁龍咩都值啦，仲要世界杯有表現 仲要先25歲

前年歐聯比M 子倒掛果球我敢講Keyword 高多幾吋實救到

比INSIGNE笠死

唯一既價值係平同後生 不過世杯有表現就唔好J啦
世杯有表現個D好多踢唔夠一年就見晒底

你顧掂自己條比目魚先啦

留名睇鳩頭輸幾多腳邊地波

agger
到跌watt先買就太遲
佩狗而家用一億買世三都牙痛咁聲
更何況係買龍門
35m仲有軌幫我哋練兵嘅話真係抵到爛

Keyword 都係2014世界盃勁先買佢返黎

雖然呢單deal對keyword嚟講係有d唔公平
但係球會角度睇呢單交易係完全係大成功喎

我聖傷唔傷你今年條鋒線都收得皮架啦

佢係利雲特你訓左無睇
2014世界盃勁先買番黎係第二個

講到世盃先成名咁
下體嗰陣已經好勁啦

我同意架 只係出黎個效果會點
再講 對Keyword唔公平呢一點我睇得都好重下
除非你班皇狗真係當Keyword condom

高圖世界盃勁到飛天喎

開名啦 聽講條友對皇出晒水

南美球王而家都仲係勁喎

下體個陣好勁因為未成名姐 未成名既球員落力起碼一倍

Navas 歐聯+部分西甲 navas始終去到大埸面有哂經驗,而且去到淘汰賽絕少派膠同好穩（我印象中重要比賽裏面得上季對祖個場派膠）
高圖就專心西甲同準備接班，有哂西甲，英超經驗，世盃又金手套，同埋係dlo 之後嘅高龍門35m真係諗唔到唔買嘅理由，真係navas退落黎先買就唔知要用幾多先買到，到時可能最少都100m
露lin就國王盃或下年借出去練下

熱刺孖寶企係前面 我擺施丹仔落去都勁啦
不過平心而論世盃表現係唔錯 佢都博緊轉會

等keyword真係跌watt先賣
佢下場會仲慘
宜家襯未回塘慢慢交接都ok ge
老左既矮龍要回塘真係可以好快 卡西就係好好既例子

最怕佩蛇又落柯打要出齊 佢空降買人要鳩塞唔係第一次

岩聽既 不過佩蛇D交接期應該係官宣前後2,3場
官宣完Keyword已經變Condom

DiMarzio 呢條友真係好撚煩

前面唔買人 而家有咩選擇
球王賓/五月
辛/機師/isco/Bale/牙維?

一隊波有2個世界top5龍門互相競爭幾好等navas可以keep到同卡斯拿比就輕鬆

講起交接期就火撚滾
佩狗上年大好機會賣b9簽包皮接班
人哋都係要求有正選同bbc拆夥
最尾同人講goodluck

有牙維洗撚要包皮

Good Luck因為佢要求份糧

識貨 牙維>包皮
牙維腳法加埋盧sir西班牙式傳控

牙維睇定啲先，目前睇落又幾肯配合同傳波

你嚇一嚇我搞到我都要search睇睇驚搞錯咗
要正選同想bbc拆夥都係黎
因為佢個陣想踢世界盃

agger

Btw 牙維是咪左腳完全辣殺 得右腳？

下年仲有rodrygo

強大嘅鋒線

有無驚喜啊佩狗

要屌就屌佩狗 屌到佢反皮

禾雙槍喎

岩既

佩狗撚到油王

咁勁，你出cheat 牙？

轉會窗完之前買到夏神就叫撚

你老婆仔結衣就真係cheat

Thank you Mordic

燈神

sorry 當我無講過

粒水了

對著牙維好難唔笠，因為佢識出cheat

咁又系

Cristiano Ronaldo pushing for Marcelo to join him at Juventus?

Marcelo may become the latest Real Madrid player to swap LaLiga for Serie A, if Cristiano Ronaldo gets his way.

New reports label the Brazilian as the ideal man to come and join Ronaldo in Turin, with it said that the pair exchange regular messages and discuss how life has begun in Italy for the winger.

Tuttosport claim that Ronaldo has been extolling the virtues of Juventus' dressing room and the positivity that exists across the squad.

Full house: Courtois, Keylor, Casilla, Lunin and Luca between the posts

D 意大利狗真係好撚煩
成隊皇馬搬去踢意甲好唔撚好

Lopetegui believes that he can work with Navas and Courtois

Mateo Kovacic unveiled at Chelsea: "It's a great feeling"

“I am very happy and enthusiastic to be here at Chelsea,” Kovacic told the club’s in-house media. “It’s a great feeling. I will try to give the best of me for this club. It’s a new league for me, the start is always difficult, but I’m sure my coach and my teammates will help me to have a great season.”

高狗

佩蛇盡最後努力簽下hazard ！

吹水多
英超轉會得返6個鐘

Chelsea officials are reportedly meeting Benzema and his agent today in Spain according to L'Equipe.

好好笑喎

隊報死全家啦屌佢老母

Thank you and good luck Benzema

Kovacic: “I haven't trained a lot at Real Madrid because I badly wanted to come to Chelsea so I didn't do much training. I will give my best to be ready [as soon as possible].”

Uglyson

welcome

佢同達狗邊個25啲

一定係#52571 無人能及

達狗
季中已經係咁叫春
又含哂干地條撚

Morata連世界盃都無份踢

盧sir ho ball~

Real Madrid hold face-to-face talks with Modric

Luka Modric is now preparing for the new season at Valdebebas and Real Madrid are set to meet with the midfielder's representatives on Friday to discuss the speculation surrounding his future.

佩狗幾時死

巧令囝

原來鳩圖只係高我半個頭

驗眼啦

咁都半個
你驗眼再驗埋個頭啦唔該

佩仔170都無

揸揸手先啦

講緊我真人 唔係件死老野

kane too

真人差三個頭喎

不了 痴脷筋

大力臣too

你肉酸

月仔

收爺啦

honda_10 like this

UCG

死月狗

He fake 皇

yes

U2 49000

You real man

佩仔好潮

real man
真男人

佩狗成個rapper咁

跟得賓周馬多

u on99

Eriksen23?

幾時先等到買前鋒/翼

🤙🏻

肉酸～三太公

呢家高仔借走左 摩迪又老左
Isco同辛仔應該會多左踢中間
簽多隻翼鋒就岩岩好

當ceba死架

咁courtois 幾號

Courtois: "Hazard has congratulated me on signing for Real Madrid. I'd like to play next to him again someday & if he came here it would be fantastic "

踢走卡斯拿著13

又係依首

Ho ball!!!!

起來 不肉酸的人民

佢下年已經28 不了

如果佢唔續 下年得番一年約
用高仔+30m買

問題就係佢都算忠心 應該續多

宜家咪就係睇下古圖把口有無用囉

佩狗都唔想買 有鬼用咩

Courtois: “I’ve never kissed the badge before, but I’ve done it here today because this is where I’ve always wanted to be. My big dream is to win a UCL. No one gave me assurances that I will start here. I must earn it. I don't know my shirt number yet."

Courtois: During the ceremony with Atletico I was very young. I let myself be carried away by the moment. I wanted to apologize to all fans, all Madridistas, and I promise you that I will do my best for this club.

識刷鞋到

佢錫會章起碼有5次

True Yellow

據《都靈體育報》報導，C朗在皇馬時的理療師辛達馬利亞已經離開皇馬加盟祖雲達斯。

辛達馬利亞已經在皇馬工作15年，他還在2014年世界杯幫助葡萄牙國家隊工作。

祖狗連皇既理療師都唔放過

NOMINEES: 2017/18 #UCL Goalkeeper of the Season

⭐️ @Alissonbecker
⭐️ @NavasKeylor
⭐️ @gianluigibuffon

NOMINEES: 2017/18 #UCL Defender of the Season

⭐️ @raphaelvarane
⭐️ @MarceloM12
⭐️ @SergioRamos

NOMINEES: 2017/18 #UCL Midfielder of the Season

⭐️ @lukamodric10
⭐️ @DeBruyneKev
⭐️ @ToniKroos

Forward呢

未公佈~

黑人問號

肯定係阿朗

歐聯決賽入球王者笑而不語

g_bald

四強同決賽都係那個人Carry
無佢份 好黑暗

天空體育：
本週哥甸的經紀人主動接觸了曼聯稱球員願意加盟且交易可以達成，然後曼聯給哥甸的經紀人遞上了一份offer，經紀人拿著offer給到馬體董事會，幾小時之後哥甸就和馬體續約了，稅後年薪750萬歐元。犘連奴認為球員經紀人的目的就是為了利用曼聯的offer拿到更好的續約合同。

@xavi_alonas

alonas

笑閪？

西甲又出cheat逼害daddy

你啱,個名閪所以笑

光頭佬出cheat趕走沾屎

趕得好！

alonass

onlun9

NOMINEES: 2017/18 #UCL Forward of the Season

⭐️ @MoSalah
⭐️ @Cristiano Ronaldo
⭐️ Leo Messi

🗓️ #UEFAawards winners announced at the #UCLdraw, 30 August 🏆

WTH

nigga

ucl fw有美斯
射手榜車尾燈都見唔到喎

正式登「艦」！高圖爾斯：夢想成真

【體育】皇家馬德里官方公布，泰拔高圖爾斯完成體測，正式成為「銀河艦隊」一員。這名比利時門將對加盟皇馬感到相當興奮，並稱球會為「世界最佳」。

皇馬在周四凌晨公佈與車路士就轉會費達成協議，泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）則在周四晚完成體測，正式加盟「銀河艦隊」。多間傳媒報道，他的轉會費為3500萬歐元，並與球會簽下年6年合約。

幾經波折，高圖爾斯終如願以償。他接受皇馬官方訪問時難掩興奮之情：「來到世界上最佳球會，既種責任，也是榮幸。今天我夢想成真了，你不能想像我現時有多興奮，亦不能明白我花了多少心血才能來到這裡。從小開始，我已夢想著這一刻。」

他續道：「我以往是皇馬的宿敵，知道如何面對這間球會。今天，我是你們的一份子。Hala Madrid！」

這名俄羅斯世界盃金手套得主表示，家庭為加盟皇馬的主要因素：「我希望能與家人更接近，我要對所有令這宗交易成事的人說聲多謝，尤其是孩子的母親。雖然我們現在已分開，但你對我來說仍是特別的人。」

高圖爾斯將正式投入皇馬的操練，預計他在新球會的「地標戰」將會在8月16日，在歐超盃面對前球會馬德里體育會。

圖片來源 : ©AFP

No Benz

高華錫：莫迪歷鼓勵我上「車」

【體育】剛轉投車路士的高華錫對於有機會在英超比賽感到興奮，表示加盟車仔是獲好友莫迪歷的鼓勵，對方過去效力熱刺時曾在英超獲得良好經驗。

高華錫（Mateo Kovacic）以外借形式加盟車路士後，坦言急不及待在英超上陣：「我真的很高興，來到車路士真的很興奮，感覺很神奇。我會全力以赴為球會做到最好。對我來說，那是一個新的聯賽，儘管開始總是困難，但我肯定教練和新隊友會協助我，期待著一個了不起的球季。」

高華錫透露來投車路士，乃其皇家馬德里隊友莫迪歷（Luka Modric）鼓勵所致，對方過往亦曾效力於英超熱刺：「我經常跟莫迪歷攀談，他當然會為我來投而高興。不過對於我離開皇馬，他亦感到傷感，因為我倆友情非常密切。」

「他告訴我倫敦是一個了不起的城市，初踢英超將會艱巨，但他說那是一個很好的聯賽，球場總是高朋滿座，我將會非常享受。由於我很想來投車路士，所以我在皇馬並沒有操練太多，然而，我將會全力以赴作好準備。」

法明奴都無

如果冇option to buy
其實對佢都係好事

Alex Hunter皇馬波衫賣132鎊？

【體育】有玩開電玩足球遊戲《FIFA》的球迷，一定會認識Alex Hunter，想不到現實世界真有其球衣公開發售。

電玩遊戲《FIFA 19》的旅程模式（The Journey）終於來到第3章，遊戲內的虛擬足球員Alex Hunter已正式加盟皇家馬德里，並穿上29號球衣，在新球季為這支歐洲勁旅出戰。

雖然只是電玩遊戲，不過皇馬方面卻隆重其事，在官方Twitter上發佈歡迎的發帖，而《FIFA》方面公佈有關的轉會片段中，更請來真實皇馬球員迪奧靴南迪斯、華拉尼等球星拍攝，可見雙方對Alex Hunter非常重視。皇馬方面更在其官網中，將Alex Hunter的名字列入一隊大軍陣容中，以及出售印有其名字和「29」號號碼的球衣，但價值方面就一點都不便宜，一件盛惠132鎊。

《FIFA》的旅程模式由《FIFA 17》開始引入，玩家可以操控Alex Hunter作出不同選擇，透過比賽及訓練提升他的能力，栽培這位虛擬足球員成長，而《FIFA 19》是這個故事模式的第3集，亦是最後一集。

圖片來源 : 互聯網

等睇Kepa打起

買人未

買左啦

20m唔買

正式宣布 今季轉會窗完左

可有可無啦隻長頸鹿

The most 259

係屯門踢波畀人打 有冇屯門Ching 幫拖？

世清出馬未

咁敢薑係細清地頭搞事？

呢邊少去 多數去新和里踢

肉酸仔 挑選那位

要比時間世清備戰

你搵eriksen23戰返兩場啦 做個榜樣比大家睇

咩歌

高仔搭簡迪
好想睇

Real Madrid are close to reaching an agreement with Rodrigo. The club will present Valencia a €60million offer. [Onda Cero]

英超完咗轉會窗先開始有返啲消息

屌我寧願唔買前鋒都唔要rodrigo

Real Madrid representatives are currently in Italy to negotiate the transfer of Mauro Icardi from Inter Milan. (Source: @Azpitarte)

專買搞人女友既咸濕仔

完全唔撚想要依條撚屌

想買我摩迪?
買返國米轉頭

why not? 入得下波 勤力 後生

反禿黨當日你走得太前

軌仲可以接收幾多皇259

買唔成都起碼令國米唔好不斷搞小動作

6隻龍 差1個可以召神龍

擁有最強深度

已經無人記得包包點解靠kepa 9個必入save令皇馬失分

點解？

流架 唔好咁多性幻想

咁早起身返工

痴線 又未訓

廢青

原來卡吐debut就係歐超對馬體

做野啦牙維 今日又ot啦

仆街 應該見過世清真人而唔知

yc走咗之後98一直針對禾

好多負皮

Icardi come and Bincma out!

卡吐呢期出位

Thank you Modric

下個topic

e個都唔要 完全唔知乜心態 不過無可能啦 早又唔撚買 而家個違約金又過左期 人地點會放

屌你老母 肉酸 肉酸

佢地唔明負評係支持皇post既方法

要買一早比左release clause啦

Modric

拉膠IG咁樣同細佬講
係咪證實咗細佬原本真係諗住跟埋阿朗走

留意到細路正係like keyword d post
冇like到鳩頭

講乜？

Mbappe

屌你老木

反彈

覺唔覺古圖同聖卡斯幾似樣！！？？

覺唔覺你同你老媽子幾似樣一樣咁肉酸！！？？

Lopetegui's five goalkeepers train together

化身成正皮俠

負皮王已經由馬場G 接左班

你=真名王

消息人士指，曼聯行政總裁活華特上月曾經在邁阿密與皇馬會長佩雷斯會面，但羅致華拉尼的洽談未能真正「起飛」，基本上銀河艦隊一直堅持，無論曼聯報上甚麼價錢都只會拒售。

隻摩狗去到邊都想搞鳩華仔

傳西維爾已經向皇馬詢價Mayoral，面對西維爾的報價，Mayoral將會在本週與皇馬高層和主帥盧sir會面，之後他就將做出決定。

呢個仲癈過火車頭

49000

100m

我地華仔係真皇 唔係咁易叫得走~

你去踢都勁過佢 ～

Real Madrid want to sign a midfielder for €30 million and club sources rule out the option of Sergej Milinković-Savić because of the high price set by the president of Lazio. [@SergioV_esradio]

真係唔會洗多過50m買人
反通帳

好過熱狗 又係為球場 一個人都無買
皇起碼有40m~皇狗們要知足

依家搵件似樣都要50m above
仲夠膽死講30m

比少左3倍有多

佩蛇算係咁 你把打靶仔咪再串

Welcome SMS

佩蛇當轟狗咁撚

完勝某死老野

開名啦仆街

雲加

無咁既事

The club counts on Mayoral next season with Raúl de Tomás going out on loan . [@edupidal]

屌你老母

Thank you modric

靜拉

佢出力燈緊

摩迪 躝！

摩迪我吊你老毛！

25仔摩迪滾回意大利！

樓上未食藥 比世清食晒

世清出cheat!!一拳打飛宇城飛

頭2週4點踢
跟住2週2點踢
點捱啊

25已經不足以形容你 簡直係毫無人性

潺仔

佩狗你老味禁錮都要留住摩迪啦

牙維先冇人性

摩迪一粒聲都冇出過

根據各醬油 摩迪離隊決心很大

今季好大機會食雞胸
跟住大清洗 預左搵定後路
而家國米比4年約加有得去支那搵錢
仲唔走咩

d醬油好肉酸

國米支那垃圾隊咪撚煩啦屌

Thank you modric

又話想係到退役 屌你牙！

睇下牙朗
大家都知佩狗份人係點~~~~~

最仆街都係佩狗趕走牙朗 如果唔係全部人好地地

Training 啲相見摩迪閪口閪面 都知thank you定了

利申 睇左十幾次讀心神探

一日最衰都係你

佩狗是辣殺

決定參選皇馬主席了

好的

狗隻不得參選

會粒水嗎

學清楚玩法先，因為西甲有得出cheat

又攻擊人

我同牙維情同手足 佢唔會嬲我的

Ok u continue

He敢作敢為 唔怕人講 唔似你

絕交吧

清多次用暗器攻擊世清
幸好世清粒水功力深厚

小器簿

你=25

你先係粒水狗 唔敢同大力臣打

個撚個都走

我愛你！

肉酸不得留任

welcome salah!

Welcome salad

Welcome sana

降班未

後防 華仔
中場 伊斯高
前鋒 牙維
有佢地撐住 未死得 ～

核心：佩蛇

佩蛇都係睇賓賓頭

靚名人 to Sevilla, an agreement can be reached soon. @marca

Good luck

Theo Hernandez will sign his Real Sociedad contract (one year loan) today @marca

牙維痛哭中 我鍾意佢個名

Fb個皇馬fans page成班大愛撚

good luck

屌你老母做mud針對禾

cheat

右翼辛

抵啦死nigga

食屎啦死老鬼

出cheat

ON撚9

摩笛依個唔係皇馬專用抬人工劇本咩

⁇⁇⁇⁇⁇⁇⁇

得拉膠成功過

摩迪留隊 我改名做Vinicius junior

🚨 Gerard Romero: Rumors about Thiago transfer to Real Madrid are true. Lopetegui admires his style of play and would like to have him at the club. A former Barcelona player can make a move in order to leave and it is very likely that he will be a new Real Madrid player. [RAC1]

想買thiago頂摩迪了

買到既話
我皇有幾多個25仔

得世清1個

喂屌你老母泰亞高企開啲啦--

又西班牙人

行拜條路？

又想打交？

講真 40m益左個占屎比佢地
希望拜狗肯40m比個泰亞高黎
唔介意佢黎做伊斯高條o靚

垃圾換垃圾

無得簡啦 真係放摩迪既話

Welcome Thiago

如果40m買到 又ok ge

平過50m既話

真名王做咩去余德丞po搏屌

講真唔知佢乜水 點解推到4 5個PO

好悶

想要前鋒多過中場

你眼中得630

收撚皮啦

當被問及，在車路士是否會比在皇馬拿冠軍更難時，高華錫回答說：「確實是的，但是這支球隊過去幾年也贏得了很多冠軍，我加入了一支將會繼續贏下去的球隊。」

希望車迷唔好玻璃心 佢想講既係英超競爭大過西甲啫

推po都係因為一班傻佬入去祝人死 跟住罵戰
好似皇區日日狗咬狗

冗員

AS: Mariano understands that he can not stop his progression with a return to the Madrid bench as Benzema's sub. His agents have flooded Lyon president Aulas with many offers. Real Madrid own 40% of his rights + have a first refusal option.

得牙維咁勤力揼code

Real Madrid, PSG and Barcelona are all interested in signing Christian Eriksen. Tottenham would demand a fee close to £100m for the Danish playmaker. [Sky Sports]

牙維高度推介之人

1佩狗；太貴 不了

佩清終於可以復仇了

復你老母

皇區好能多259

Welcome back

u is

認清楚25肉酸狗

吊你老尾佩電欺

屌你佩狗

袓雲達斯吹水區

佩狗我真係dllm

Official: Theo Hernandez signs for Real Sociedad on a season long loan deal.

有rights

又走一件

裂股龍>肥牛

Sevilla eyeing a move for Real Madrid keeper Kiko Casilla

要屌就屌佢 佢老母肉酸已經好慘

Modric's message: Back to work with Real Madrid

賣C朗起球場
到時會唔會有個看台用C朗個名

佩狗自己落場踢

馬卡報: 皇馬無意簽泰亞高

Valverde留隊

盧sir都睇好佢

傳尼馬->官方出聲明唔會買
傳包皮->官方再出聲明話唔買
傳claim->留隊
傳世三->唔落bid
傳泰亞高->馬卡:無意簽
傳Milinkovic-Savic->唔夠錢

The reports about Bayern Munich midfielder Thiago to Real Madrid are confirmed. Lopetegui is a fan of the player. [@gerardromero]

AS: Luka Modric has decided to STAY at Real Madrid.

買到世三我地屯門黨輪更肉酸佩狗

有無人有睇皇馬ig
d留言全部都係國米狗

買佢地Icardi 就岩

佩狗做返場好戲

無官方宣佈我都係唔會信
巴狗青訓黎皇?

Luka Modric has decided to stay at Real Madrid after discussions with the club and seeing their willingness to give him a better contract. [as]

Modric was at the offices of the Santiago Bernabéu this morning and when he left he didn’t want to speak and didn’t look happy. [Cadena Ser]

Fuck u

牙朗有無170

好彩

肉酸190 the rock身形 可惜個樣冇藥醫

真係冇錢買人既話希望會試下掟返禿去左邊
睇佢踢右邊真係想爆又唔順腳咁窒下窒下
慘過3mb上網打FIFA

邊個係ccc

CCC尼

Welcome Modrić

Goodbye Ceballos

BREAKING: Modric to get salary raise with Real Madrid, according to MARCA. No more Inter rumors, it seems.

週薪幾多

modric做錯決定

傳聞同拉膠一樣

AS: Mariano says ‘no’ to going back to Madrid as Benzema’s substitute.
Mariano: You can’t say no to Madrid...

咁其實剛剛又返咗嚟嘅施拿迪斯都係疤青訓

當初對朗又唔見咁爽快
食屎啦佩狗

我屌鳩賓周老母
對著佢鳩跑飛機都招積得出一臉賤容
而佩狗整天包庇住佢 令各位失控
佩狗想激死全家
會直到拎多三七支拐杖賓周都會出仗
珍愛著這位單數大將
食下雞胸屌你老母

Mateo Kovačić @Mateo_Kova23

After three years filled with trophies I have decided to move on. Eventhough are paths now separate I want to say big thank you to @realmadrid family and all the fans for an amazing part of my life I will never forget. #HalaMadrid

講到永別咁

如果C朗唔走
咁佩狗應該會放摩迪走
佢唔會比皇馬一年走兩個核心

點解牙朗好似同帶bra拿咁撚fd咁

我肯定 就算無買斷
佢下年都會又叫要轉會

垃圾佩狗

間諜

原來我賓上年西甲怒轟左成五粒

Oh my baby

Cope電台: 摩迪和經紀人沒有過跟高層要求離隊的會面，皇馬的態度很堅決，要買摩迪就只有違約金這個方法。

塞爾電台：摩迪的問題已經解決了，高層跟摩迪說不會讓他離開並願意給他一份更好的合同。

《馬卡報》報導，摩迪的轉會肥皂劇已經結束了，皇馬決定留下他並為他提高薪水。

摩迪將會收到和隊長拉莫斯同樣級別的工資。目前摩迪的年薪在稅後800萬歐元左右，經過加薪這個數字將提升到1000萬歐元上下。

皇馬認為摩迪對於球隊的作用是基礎性的，球隊也十分重視他，因此有必要經濟上滿足他的要求讓他繼續留在皇馬。

意大利狗DiMarzio： 摩迪沒和皇馬達成續約協議，仍堅持離隊。

意狗又9 up

又係DiMarzio呢個撚樣

9up到痴撚咗線

意狗唯恐天下不亂

dimarzio肯定日日ff意甲復興個啲撚樣 幻想個個球星想去意甲

馬卡報：莫迪歷續約薪酬等同拉莫斯

【體育】西班牙《馬卡報》報道，皇家馬德里勢與莫迪歷完成續約，後者將會獲得大幅加薪，薪酬等同沙治奧拉莫斯。

32歲的莫迪歷（Luka Modric）在俄羅斯世界盃決賽周表現出色，帶領克羅地亞打入4強，追平20年前的紀錄，他個人亦當選為賽事金球獎得主。早前一度有指意甲勁旅國際米蘭打算將其收購，惟皇馬在失去基斯坦奴朗拿度後不願再失去一名大將，會長佩雷斯早前明言不會放人。

為了穩定軍心，皇馬決定與莫迪歷續約。現時莫迪歷的年薪為800萬歐元，有指他續約後的薪酬將會大幅增加，將與隊長沙治奧拉莫斯看齊，僅次於球隊頭號球星加里夫巴利。自2012/13年加盟起，他共為球隊贏得1西甲及4次歐聯錦標。

莫迪歷在周三已回歸皇家馬德里，跟中堅華拉尼、左閘馬些路、防中卡斯米路等9名球員操練。皇馬的下場比賽將在8月16日，是在歐超盃對馬德里體育會。

I'd prefer to be a bad loser than win like Ramos - Klopp

Mariano: It's impossible to say no to Real Madrid

Mariano Diaz denied that rumours that he refused to go back to Real Madrid and be Karim Benzema's understudy.

Instead the Lyon player was clear in a message on social media that it would be impossible to turn Madrid down.

"You can't say no to Real Madrid," he wrote.

Diaz signed for Lyon last summer in an eight million euro deal and scored 20 goals in all competitions. There was no option to buy back written into his contract but they would be able to make a bid if there player was to move on and they also have the right to 35% of any follow-on sale.

Perisic uploads provocative photo linking Modric to Inter ... That Real player 'likes'

重講緊？ 新球季啦喎

卡吐得米七

講成世啊

摩迪決定留下！

◆

在一連串關於摩迪未來的猜測後，克羅地亞人最終決定留在皇馬。

在帶領克羅地亞國家隊進入決賽，並贏得世界盃金球獎後，國際米蘭展開了對這名32歲球員的追求。意大利球會為摩迪提供了一份6年的合同，稅後年薪1000萬歐元，並承諾讓他在職業生涯尾段轉會到中超的江蘇蘇寧（國際米蘭的姊妹球會）。

據了解，摩迪與家人和顧問團隊協商後決定留在班拿貝。事實上，摩迪更傾向於留在這支讓他4奪歐聯冠軍的球隊，但也希望球會能夠給予他應得的回報。

摩迪並非隊內年薪最高的球員，目前他的年薪為650萬歐元。拉莫斯和加利夫·巴利處於皇馬的頂薪行列，他們的年薪是1100萬歐元，賓施馬和卻奧斯則以850萬歐元的年薪排在第二檔次。

摩迪與皇馬的合同還有2年，預料球會將會與他續約加薪，以符合他世界最佳中場的地位。一旦摩迪續約，他將會留在皇馬，直到退役。

Welcome 泰亞高？

西維爾有意引進卡斯拿

◆

西維爾打算在轉會市場上尋找一名門將來頂替離隊的沙治奧·列高，皇馬的二號門將卡斯拿進入了他們的視線範圍。

卡斯拿在2015年重回皇馬，此前他在愛斯賓奴效力了幾個賽季。在過去幾個賽季裡，他一直擔任基羅·拿華斯的後備門將。隨著古圖爾斯和盧寧的到來，這名31歲的門將明白到球隊裡已經沒有他的位置。

目前皇馬陣中有5名門將：拿華斯、卡斯拿、盧卡、盧寧和古圖爾斯，其中盧卡·施丹很有可能會在8月31日前離隊。

對於西維爾來說，他們在新賽季需三線作戰，兩名門將顯然是不夠的。因此，西維爾的體育總監祖亞昆·卡柏路斯已經把卡斯拿視為列高的替代者。

在愛斯賓奴時，西維爾就曾希望引入卡斯拿，但當時球員選擇了回到班拿貝。

Good bye 靚名王

我鐘意佢個名

成個怨婦咁

goodbye 拿華斯

goodbye Luca

All eyes on Bale at the Bernabeu tonight

Without Cristiano Ronaldo, all eyes will be on Gareth Bale tonight at the Bernabeu Trophy match tonight against AC Milan.

未試過咁憎睇轉會新聞
哩個暑假亂撚到

佢老母生佢面似蓮容 ～

未見過皇馬係瘋狂拆自己骨唔買人

Inter vs Atlético

今晚馬德里雙雄對米蘭雙雄

摩迪你買唔到 Icardi都搶埋你

25閪 篤餐懵

咁就解釋咗點解戴巴拿世界盃無得出

有共同敵人 今年R聯如果祖對疤

牙朗同戴巴拿會chur盡

你叫佢做肉酸吧
二五只因樣子差

音樂既野都係交返比真名人吧

Lopetegui puts his plan to the test against Milan at the Bernabeu

五個龍

多過正前

前鋒只係多過gk1個

每個龍踢10幾分鐘差唔多啦

全球最強龍門深度

幾時改例可以出兩個龍門守龍

其實佩爺爺係喺度下很大盤棋
大家都誤會牠了

一個守龍，四個轉後衛

Yes 佩爺爺正式啟動撞船計劃

走的終需走 肉酸心傷透

肉酸 柒碌 為你準備

肉酸賣老母 時間啱啱好

賣牙朗，入兩個龍門
係咪可以出兩個龍？

呢個OK

國冠盃冇睇 今日睇下先

牙維冇正選

今場係歐超盃試陣 點會有佢正選

我賓!!!!!!!!

勁能到

反賓又輸

睇都未睇就入波

反賓狗仲有咩好講

賓周馬

Benzema 50+

迷賓又贏

西瓜!!!!!!!!!

友誼賽之皇

西瓜1:1賓周

我皇唔賣垃圾!

痴線

希古思

件力架維係咪直接踢1隊

使唔使咁快

大聖唔傷真係好勁

唔反賓啦

放落隻角到

注冊左U19 應該一隊 B隊兩邊走

痴撚線

懷念我賓留頭髮mk的時候

如果牙禿唔傷應該可以擔大旗了

米路

難D

阿辛打左路 射門角度太窄

打右邊變隱形戰機

咩料 啲傳波快到

唔是太鍾意前場3個自由走位
你話反擊嗰陣都話
連打陣地都自由浮動 搞到d波好亂

打中路最勁 攻中辛

伊斯高同阿辛調位會好d

5傷先算

寧願辛打邊可以爆到同出波
伊太慢喺中間鳩扭加直線會好過打邊

加度素 ? 好勞氣

而加得返拉膠頂波

keyword

伊成日鳩扭耐左
側邊走哂位都唔傳
辛d波爽好多

深夜西波, 好似唔識攻咁

認同辛唔應該踢左邊 條友死左腳

都係靠落底傳中

黎緊成季都係

辛同賓

伊真係好雞肋
扭波咁勁但又畀唔到又射唔到

踢咗咁耐燒味而加冇咗人頂波好正常

之前熱身賽出掃把好似攻得重好

講真摩迪番嚟踢正選 要係呢堆中場dum一個去後備既話
100%係伊

賓周直線

正正經經 買番隻右腳翼啦

當拿龍馬好撚噚

Bale goal

bale 執到雞

大聖

半場領先2比1

BB入波

買得落既得salar Mbappe

而加係咪古圖斯著13號？

Kiko #13
應該著#25

著#7

#7隨時比隻垃圾機司著

.....

一畀人迫得緊啲就現晒形

keyword表演時間

Oh 我既yc

未來隊

節奏快到

阿維

有無咁快

nigga好正

話就話咁多後生仔 聯賽都咁踢真係頂得順咩

bale擔大旗你驚乜

賣痾啦

好似完全無人頂得咁

波追人

頂，五月仔

而加兩翼要落底兩閘又要上
失波全部要迫搶
仲要多咗好多大轉邊
中場又要現位鳩猜

已經唔知係踢得快定踢得亂

因為真係冇人頂得

掃把真好j

飛機盃

Frd到

好耐冇見咁

好似現伇皇馬人咁

盃已奪 今年quota已用完

想買迪清高 唔貴又勁

屌你Dollar龍馬 咁樣撲比5月仔入
佩狗同盧sir又可以開始ff佢今季入到20球喇

肉酸最近還好嗎

最強機司已在陣中

2018最強

有新尼馬接班了

希望有人買佢 psg

反皇入黎做咩？

傾計

Modric's decision to stay at Real Madrid: five reasons

An improved Real Madrid contract
His chances of winning major silverware
A family that's settled in Madrid
New coach Lopetegui's style of play
An even more important role within the squad

Benzema and Bale show they are ready for life after Ronaldo in Milan victory

Lopetegui: Navas and Courtois aren't a problem, rather two fantastic solutions

Higuain doesn't celebrate goal against Real Madrid and cheered by home fans

西瓜果球幾靚

識英雄重英雄

掛住西瓜

西瓜IG仲係叫ghiguain20_9

有冇兄弟買左第二作客

靚過主場
想買埋第三

想印辛仔驚佢轉number

佢講第2作客=你講既既第3 ?

個廢難道托你屍又係公海作新聞
係牙朗篇新聞自己加句 皇馬令人嘔心
條賤畜仲好意思話自己唔係朗迷係皇迷

屌
係 我以為佢講黑色嗰件

我講緊黑色嗰件
印咗我朗

禾一早已經睇穿佢

呢d撚樣以後死去蛆post岩架啦

2件作客都靚
紅色果件仲有d紋係度 唔錯

個d朗迷一撚早就要屌撚走佢啦
開到聲話撐蛆贏皇

紅色

終於做到紅色人

落佩狗面~~

收到風牙維入左10件28號

太肉酸了

賓周又贏

最後印左件紅色拉隊

想印varane

多謝佩雷斯主席

附近adi全部都無皇馬買，想睇下紅色實物都唔得 都想印返件拉隊

賓周既quota已經用完
西甲同歐聯交返比大聖

禿既出場quota都用得7788

系 出多5場到啦

有字咩屌
我係足波皇朝訂咗主場成個月都未畀到我

我嗰件係嗰fd去巴塞嗰陣買

咁好 以為你係出面鋪印

食女王

其實係咪間間都可以齋印字
有件深色作客

世三勁到

辛仔轉number未

留比世三

應該就可以
如果你自己有套字就可以去kitroom
佢個度明碼實價寫住印字同號碼收幾錢

welcome 世三

咪撚25啦

死老坑

盧蛇一到店，所有皇post的人便都看着他笑，有的叫道，「盧蛇，你臉上又添上新傷疤了！」

本性難移

幾錢左右？

依家皇區高汁咗好多
留低嘅都係真皇狗

Welcome Kane

可惜當中有259

好！

B9 stay

做我賓後備

Wong post who is not 259

除左肉酸 其他都係忠誠之士 靚仔

世清佩清何時才停戰

要求肉酸發出歸順屯門黨宣言兼向全皇區靚仔道歉

水煙

@謝斯朗拿度

抵啦

轉職做歌手

牙維

個種樣衰

7號新主人

似U

希望大家俾少少面
咪再笑牙維

最城

躝

史巴利堤認輸：莫迪歷不來了

【體育】有傳莫迪歷已跟皇家馬德里傾掂數留隊，而國際米蘭教練史巴利堤也透露，就算如何努力也應該未能簽得心頭好。

國際米蘭在周六國冠盃以1:0擊敗馬德里體育會後，史巴利堤回應莫迪歷的轉會問題：「他對我們有興趣，這是對球會的計劃是一個正面的標誌。要得到這樣的球員很困難，他或許不來了，但我們的總監仍然做了很出色的工作。」

有傳皇家馬德里堅拒放人，更以加薪續約利誘莫迪歷留隊，年薪將由800萬歐元加至與隊長中堅沙治奧拉莫斯看齊。史巴利堤續說：「我不認為他會加盟，因為皇馬仍然要依重他。我們是一支強隊，要是莫迪歷來投，肯定會變得更強。」

未能獲得莫迪歷，國米今夏也簽得良將，就是20歲射手拿達路馬天尼斯。這名前競賽會小將上仗就一箭定江山，史巴利堤表示：「他的入球真的很漂亮，但他在比賽時展示的穩定性才是最重要。」

經理人：高圖爾斯登「艦」只為家人

【體育】泰拔高圖爾斯離開車路士轉投皇馬，最重要的原因是想回國與家人一同生活。

外間一直有傳泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）希望回到老家西班牙工作，以方便照顧一對孩子，這個說法由經理人亨羅泰所證實：「高圖爾斯是為了孩子的福祉才選擇離開。如果他的家人在倫敦定居的話，故事將會大大不同。這情況下他將會留效，我們沒有理由離開車路士，一隊有機會贏取錦標的球隊。但不幸的是，他的孩子正如媽媽一同生活在馬德里。」

亨羅泰更談到簽約一刻是如何的感人：「當時他的父母兄弟、姐姐、孩子與及其母親都有出席。每個人都眼泛淚光，所以我很高興能夠成就一個家庭的重聚。車路士方面很了解他的情況，盡力協助這宗轉會成事，而且基於人道需要，很快已經完成協調。」

不過車路士成人之美付出的代價亦不輕，據《泰晤士報》報道，車路士原本是希望羅致馬體會的門將奧比歷（Jan Oblak），更願意付出1億歐元的「買斷價」。然而消息指奧比歷不希望失去歐聯的爭戰機會而拒絕了車路士，造就了次選阿列沙巴拿加的上「車」之旅。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid: Lopetegui's Bale project "has only just begun"

"We are so happy with Bale"

"I'm not going to talk about past seasons," head coach Lopetegui told a news conference after Bale struck in the 3-1 win over AC Milan at the Santiago Bernabéu on Saturday.

"The Bale we have now is committed, content, wanting to have a great season. He is training very well, happy, and we are so happy with him. This has only just begun."

阿狗第一場就打最域

炒鳩上年冠軍祭旗

最域輕鬆大炒

愛蛇完勝某死老野

Five pieces of good news for Lopetegui

1. Bale-Benzema Connection
2. At the moment there is no goal problem
3. Substitutes that will add value
4. Straight into the action
5. Players with more rhythm

愛蛇用人=老野用人

BBA off to impressive start

你個種二五格肉酸到

唔記得喎 你預幾十蚊 其實好平

愛蛇=傻仔教練

系

丁力

丁力踢英撚廢撚到
返去球會又識踢波

輸爆炸頭新仔

英撚問題

爺爺：咪一鳩樣

髮型勁似PUYOL

又話改造welbeck做左閘嘅

Niles 比人撚到

施治哩下勁到

Check.

Walker 快到

有torreira唔用 愛蛇

踢到咁冇比人456算咁了

只有我皇可對付最域

牙朗開齋了

起碼勁過死老嘢

關你拿玻璃狗咩樹

WFC

阿朗第一場入波

阿狗就wfc

比個面我唔好咁講

ozil 其實到底有乜用

用黎引戰

睇左大半場終於見到佢 之後chip入去2次都失敗

上半場有球比米希比得好靚

肯回防牙

Xhaka其實到底有乜用就真

我認為係假佩老二

覺得佢逆境波就會自動潛水

呢條友仲有趣 帶波比人逼甩差d輸

人地英超隊隊手袖有贊助
皇馬幾時有

佩狗寧願比錢屌肉酸都唔肯R贊助

話左個假佩老二冇咩用

愛你一萬年

肉酸 這是你的家

咪搞啦
咁肉酸

肉酸肉酸啲定手袖有贊助肉酸啲

Why not both

有套17/18 主場想印返字

永不停戰

個樣衰到有一種魅力

大哨報平安：感冒

【體育】周日傳來殿堂級球星朗拿度進入深切治療部，當時人其後報平安，指自己身患感冒，情況已穩定。

朗拿度（Ronaldo）透過twitter報平安：「各位，我在伊比薩島患感冒，我在周五被送院，但一切都已穩定下來，明天，我會出院並回家，多謝所有口訊及關懷。」

現年41歲的朗拿度在當地時間周五晚上感到不適，從而被送往伊比薩島當地的一間醫院，有傳是患肺炎。當地傳媒指出，朗拿度當時已被安排送往深切治療部，但情況已逐漸好轉，更要求轉移至另一所私家醫院，當時未被接納。

朗拿度的足球生涯固然光輝，但他的身體亦以毛病多多見稱，如一直被甲狀腺問題所困擾，身形更比年輕時暴漲不少；而2012年時亦曾患上登革熱。

圖片來源 : 互聯網

覺唔覺睇耐左牙維個衰樣
開始覺得佢個樣幾cute

第一眼已經愛上左佢

有種天真無邪既氣質

nigga冇腦

唔好咁啦屌

Racist 攞石頭掟死佢

印啦 諗住印邊個

華西簽咁多前鋒做咩
Who走？？

唔關皇馬事

u

肉酸好撚陰濕 相由心生呢句說話我終於信

#77 25到呢 個撚屌

肉酸日常 每日陰濕裝我彈弓

我不嬲都撐你架笠仔

內戰

上面=ON撚9
下面=我
世清係屋企

又乘機攻擊世清

屌,拉膠強姦我

拉膠：想走？冇咁易

清忙到依家

同佩仔開例會

佢依d低層點知

佢倒屎

倒你

佢做極都係最低層

皇馬版「美斯」殺出！這項能力全靠天賦

西班牙《ABC報》在最新的報導中指出，雲尼斯奧斯的加盟，讓經典的過人技術重新回到皇馬。看這樣的球員踢球是賞心悅目的，就像看美斯和C.朗拿度踢球一樣，不管在哪隊踢球，這樣的球員都能吸引球迷。在身體對抗成為足球的主流風格的情況下，雲尼斯奧斯為皇馬以及西甲帶回了過人藝術。過人這種傳統足球風格的回歸，是難能可貴的，

恩尼斯達和美斯定義了本世紀的過人精華，雲尼斯奧斯希望能成為他們的接班人。歷史上，貝斯特、格里弗斯、馬勒當拿都是出色的過人者，而現在雲尼斯奧斯也擁有他們的細節：技術、單車、速度、力量。他面臨的挑戰是在未來10年保持高水準。

「他的過人就像是阿曼西奧一樣。」皇馬一位高層表示。在很多皇馬球迷看來，阿曼西奧是世界上最好的過人者。西班牙球迷喜歡翼鋒，因為翼鋒能貢獻足球藝術，而阿拉干尼斯斯也用藝術足球為西班牙帶回冠軍，並開創時代。

阿拉干尼斯斯的助理教練烏爾法特以及西班牙冠軍教練迪保斯基都認為，雲尼斯奧斯的足球有他們那個時代足球的印記。阿曼西奧則表示：「是的，我看了雲尼斯奧斯踢球，他的過人很有水準，有甩掉對手的能力，他擁有完美的突破能力。雲尼斯奧斯能騙過對手，讓對手再看不到他。在完成突破後，最重要的是前進，把對手甩在身後，不讓他們又追過來搶球。過人的目的就是擺脫對手，把他們甩在身後。」

阿曼西奧表示，過人能力是練不出來的，「這是與生俱來的，不是練出來的。帶球過人是本能的，是來自內心的。我有這種能力，雲尼斯奧斯也有這種能力，他踢的足球是我喜歡的。過人是欺騙，是才華，是速度，雲尼斯奧斯擁有所有這些優點，他還很年輕，我們希望他能證實這些能力。」

皇馬傳奇亨托也非常看好雲尼斯奧斯：「雲尼斯奧斯有很出色的過人能力，他能以非常實用的方式插花，很有效。他能過掉對手，製造入球機會，這是非常重要的。他是純粹的翼鋒，但也擁有很強的力量。」（沙治奧）

皇馬最已陣殺出！新三叉戟已學會忘記C.朗

在班拿貝杯的比賽中，皇馬3比1戰勝AC米蘭，賓施馬先聲奪人，雖然上演AC米蘭首戰的希古恩隨即遠射扳平，但巴爾再度幫助皇馬超出比數，後備出場的皇馬前鋒馬約萊爾終場前頭槌破門。

雖然C.朗拿度離開，皇馬的火力不減，而值得一提的是，巴爾、阿辛斯奧和賓施馬再次表現出默契，他們給這個入球很多的季前熱身賽畫上了一個圓滿的句號。到目前為止，球隊的9個入球中，有8個是這三位球員攻入的。

沒有別的辦法，皇馬只能依靠入球來學會忘記C.朗拿度。葡萄牙平均一個賽季能攻入50個入球，他的離開引發了媒體上有關皇馬缺乏前鋒的辯論，沒有了C.朗拿度這位偉大的「殺手」，皇馬的鋒線在很多人看來是值得擔憂。事實上，歐洲球會很多9號中鋒每天都與皇馬聯繫在一起，卡雲尼、簡尼和利雲度夫斯基更受皇馬球迷喜愛，球迷似乎不太信任巴爾和賓施馬。

然而，這個季前集訓階段球隊的表現有助於證明巴爾、賓施馬和阿辛斯奧的能力。這三人組成了班拿貝的新三叉戟，三人在季前賽中攻入了8球，而球隊的總入球是9個。首場熱身賽1比2不敵曼聯，賓施馬攻破了曼聯的大門，而現在又攻破了AC米蘭的大門，這兩個入球都是在禁區內一次觸球完成的，正如那些球迷強烈要求引進的中鋒所做的那樣。對AC米蘭，賓施馬的入球和他在歐冠盃4強主場對拜仁的比賽中的入球非常相似。

另一方面，巴爾是另一位聽候盧比迪古徵召之人。國際歐冠盃第二場3比1勝祖雲達斯，巴爾攻入一球，阿辛斯奧梅開二度。在施丹手下，巴爾看上去有些沮喪，表現斷斷續續，但在巴斯克教練的幫助下，他自然而然地掌握了進攻的主導權。他從右路出發，但跑位自由，出現在能創造機會的地方。第三場2比1戰勝羅馬，巴爾和阿辛斯奧各入一球。對AC米蘭，巴爾再次取得入球：阿辛斯奧左側開出角球，華拉尼在門前7米處左腳推射被羅馬洛尼封堵，巴爾右側小禁區邊緣掃射入近角。

而隨著盧比迪古的到來，阿辛斯奧似乎已經開始飛行，他在CR7離開後填補了陣容上的空缺。信心對他的幫助很大，他對團隊的影響呈指數級增長。在一起上場的75分鐘時間，三位球員表現出色，而在進攻層面缺乏靈感時，這三位球員會積極參與防守，在逼搶方面也很具侵略性。星期三在歐洲超級盃中對陣馬體會，將是對皇馬新三叉戟的又一次火力測試。

皇馬BBA三叉戟入球 ：賓施馬2球，巴爾3球，阿辛斯奧3球

1比2輸曼聯 賓施馬進1球

3比1勝祖雲達斯 巴爾1球，阿辛斯奧2球

2比1羅馬 巴爾1球，阿辛斯奧1球

3比1AC米蘭 賓施馬1球，巴爾1球

佩雷欺：牙維將統治球壇

皇馬內鬥開啟！守護神誓不向高圖爾斯屈服

拿華斯不會屈服。在高圖爾斯已經加盟的情況下，拿華斯的表現更加優異，班拿貝杯對AC米蘭，他在場上的撲救發揮重要作用，盧比迪古很難在兩位門將中做出選擇。

《阿斯報》表示，拿華斯不會舉手投降，在其漫長的職業生涯中，屈服從來都不是這位哥斯達黎加門將的選擇。現在高圖爾斯已經來了，情況也不會變化，儘管比利時人的加盟很可能會奪走拿華斯的正選位置。

不管如何，從第一場比賽起，拿華斯就會竭盡全力讓高圖爾斯面臨困難，讓盧比迪古也很難做出選擇。在班拿貝杯的比賽中，拿華斯就給盧比迪古發出了這樣的信號。此役高圖爾斯沒有上場，拿華斯做出了4次精彩的撲救，讓他贏得了球迷的支持。

在皇馬花費3500萬歐元引進高圖爾斯後，情況對這位比利時門將非常有利，然而拿華斯的撲救讓兩人的競爭天秤在很長時間都保持平衡。

《阿斯報》指出，拿華斯有很多的可以捍衛自己正選位置的資本，除了幫助皇馬拿到過許多冠軍獎盃外，他總能在關鍵時刻做出反應，在情況非常不利時崛起。

拿華斯幫助皇馬拿到過歐冠盃三連冠，不管前途如何，拿華斯早已表明自己的態度。在球隊進行美國行期間，他就表示 ：「讓我離開皇馬，等於讓我去死」。

皇馬高層掀起了誰該為皇馬守門的辯論，不過拿華斯卻在給高層發送信號語言的信號，行動的信號。在班拿貝杯上，他用撲救發出信號。不過對皇馬來說，這種競爭也是好事，皇馬球迷知道，不管是拿華斯還是高圖爾斯守門，皇馬的球門都已經得到了很好的保護。（沙治奧）

高圖爾斯轉投皇馬有內情？這理由你必須尊重

因轉會皇馬的前後風波，高圖爾斯被指責為車路士的叛徒，不過最近他的經理人站出來解釋了高圖爾斯為何會不顧一切轉會皇馬：這都是為了他的家人。

在英超轉會窗口即將關閉的時刻，高圖爾斯為了轉會皇馬選擇了罷訓，這讓他如願以償，而車路士也不得不支付8000萬歐元的違約金挖來了艾利沙巴拿加。這本身就讓車路士球迷足夠憤怒，而在亮相皇馬的時候高圖爾斯邀請夏薩特一同加盟銀河戰艦的一番話更是讓車路士球迷大為光火。

高圖爾斯的經理人Christophe Henrotay最近透露了球員對皇馬如此執著的原因：「確實，有些球員為了轉會逼宮球會，而高圖爾斯這麼做了也是事實，因為皇馬對他提出了報價，而他也得到了機會。但如果他的家人都在倫敦，那一切都會不同，他會留在那裡，因為他沒有理由離開一家像車路士這樣的球會，在這裡他可以繼續贏得冠軍。」

經理人將高圖爾斯轉會的原因歸結於他的家庭：「不幸的是，他的孩子與妻子都在馬德里生活，所以他這麼做有著個人的原因，我們必須尊重他。車路士理解他的處境，並且也與他達成了一致。」

肉酸仔係你 係你

Mc世

別再騷擾世清
它在家中積極備戰

Mc世同力架隻秋

我地屯門黨同牙維一直係盟友關係
肉酸仔先係敵人

世佩關係仍然緊張

Real Madrid director Emilio Butragueno: "To be honest, all fires were green during the pre-season. In all games, we created a lot of play in the midfield, which allowed to offer many opportunities in attack. Benzema and Bale have been very effective, so we are very optimistic."

簽人未啊屌 ⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

簽左個龍仲想點

開個前鋒黎ok？

Benzema+Bale stay=New signing

真名王教下皇區手足做squat ok?

我只教女

Lopetegui asks for central defender and centre forward

The Real Madrid coach has asked for reinforcements but the club is only willing to bring in new players at a reasonable price and will not overspend.

Barça-Madrid: Who has done better business in the transfer window?

The transfer window for LaLiga does not close until the end of the month, but what business have Real Madrid and Barcelona done so far?

Barcelona

Arrivals: Malcom (Bordeaux), Clement Lenglet (Sevilla), Arthur (Gremio), Arturo Vidal (Bayern Munich).

Departures: Yerry Mina, Lucas Digne (both Everton), Andre Gomes (Everton – loan), Gerard Deulofeu (Watford), Aleix Vidal (Sevilla), Andres Iniesta (Vissel Kobe), Paulinho (Guangzhou Evergrande – loan).

Real Madrid

Arrivals: Vinicius Junior (Flamengo), Alvaro Odriozola (Real Sociedad), Andriy Lunin (Zorya Luhansk), Thibaut Courtois (Chelsea).

Departures: Cristiano Ronaldo (Juventus), Omar Mascarell (Schalke), Achraf Hakimi (Borussia Dortmund – loan), Theo Hernandez (Real Sociedad – loan), Mateo Kovacic (Chelsea – loan).

拉空王同比目魚 不了
定係佩爺爺覺得英超轉會窗完咗=轉會窗完咗啊

佩狗做野唔洗你教

From BBC... to BBA

Real and Atletico: 100ms apart for 48 hours in Tallinn

Both Madrid clubs will travel to Tallinn on Monday ahead of the European Super Cup on Wednesday and both have very similar itineraries including having hotels that are 100ms apart.

Only missing Modric for European Super Cup

All eyes will be on the European Super Cup where all the players, bar Luka Modric, who took part in the World Cup from both clubs will be on display with varying levels of fitness due to the time they have had to prepare.

就爆post
唔知下個post見唔見到98呢

C朗戴巴拿個post gay到

佢同邊個一fd都gay味濃

再見98

@摩佬

阿斯報：盧柏迪古想要一個中堅，一個“9”號，並租借華利祖

盧柏迪古對季前賽已顯示出的水平表示滿意（三勝一敗），但這幾周也讓他確信有兩個位置需要改善：後防和鋒線。他想要一個中堅和一個“9”號。

盧柏迪古告訴球會他更傾向把華利祖租借出去，以保證陣容的連續性。華利祖再次受傷（持續四到六週）並且教練認為他需要為另一個中堅的到來讓位。在鋒線的位置上他更喜歡馬約拉爾，但是想要另一個得分手（他並不信任RDT，他將出局）。

就此而言，皇馬並沒有清晰的目標，也不會做出瘋狂的事：試圖滿足盧柏迪古的要求，但只在價格合理的情況下，增援才會來。例如古圖斯。

此外，他並不反對M.洛蘭迪的離開。然而，在這個位置，有兩個好消息：施巴路斯和華維迪。前者是去年到來的年輕人中唯一一個說服教練的人。如果皇馬沒有引進新的中場，後者會留下來……

心地5好

係
唔知點解硬係有種gay味

戴巴拿個樣係gay

肉酸係你 係你
橫睇掂睇都係你

Rapper世清

賓周馬就係9號嘅真命天子

你當佢做肉酸吧
肉酸 只因老母醜掛

88

屌你老母

87

解扑啦

Bale躝左佢先會解block

我保98
你地咪唔好再串佢

笠水狗學人保人？

唔似臭雞全身都係臭味

世清永遠勇武

下個Topic
thank you modric
please

Odriozola will only miss 1-2 weeks because of his muscular injury. [as]

屌

後防唔係玻璃就係停賽高危人士

oreo傷一兩個禮拜就話人玻璃
細華果D卜街仔先係

細華飲啖水都會傷

你同630射到傷

Real Madrid consider Leganes loan move for Oscar Rodriguez

Leganes are currently in negotiations withReal Madrid as they seek to sign Oscar Rodriguez on loan for the coming campaign.

啱啱先比pintus操係未習慣

都叫佢食多D飯架啦~

你食屎都牛高馬大

你夠牛高馬大 可惜肉酸

996

997

998

樓下弱智

00000